有小確幸 咁有無小確悲？

搭𨋢好心等埋其他人 點知佢住的樓層低過我

發覺搭個𨋢都要開post鬧人嗰d，講嘢都係1999

起身勁急尿，但係morning wood緊

我無鬧到人

小確膠

小不幸

的確涼

咁都話人1999，仲認為係鬧緊人，閣下智商究竟夠唔夠100？

唔明

有幾難明
入𨋢見到有人黎緊 幫手撳住道門等埋佢入先閂 等佢唔洗等下一架𨋢
點知佢住既樓層低過樓主 所以要樓主搭搭下𨋢中途停一停比佢出𨋢， 爲左方便人地結果自己遲左返屋企
屌 我都唔知點樣可以再講得淺白d

屌你老母

小確定

小確奮

劣杯

做乜撚嘢?到底成個POST做乜撚嘢?標題同內文不符我都算，點解完全唔知你UP乜鳩?等我咁辛苦理解到個POST，點解咁撚無謂，點解呀?點解呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

要有個確字先啱意思 唔通小幸福咩

電話冇電個陣去屙屎

.......我諗上面唔明嘅巴打同我一樣
因為完全唔覺得遲咗返家果幾分鐘，
原來係悲慘事黎
所以就以為自己get錯而唔明句野講咩

要幾計較先會咁樣開post講

開一開門閂一閂門俾盡你都係十幾秒
有幾悲啊
仲要講到人地早過你出
等埋佢入有幾唔抵咁

難得早放工，但屯門公路塞車

好人好者住低層都搭𨋢係咩心態？

大把人咁唸

唸你老母咩
點定義低層呀？如果真係放工攰 搭lift都有錯咩？
咁不如以後10樓以下唔撚好整lift啦